共和黨大會上美國人權工作者穆勒的父母 講述了5年前慘遭ISIS殺害經過

奧巴馬同拜登正仆街

聯署支持封殺微信同TikTok

多唔多人識佢地

留名待推

好堅強

侵仔終於報到仇

死剷黑鬼總統不停阻撚住軍方行動
trump就放手比將軍， 你用你專業同我搞掂佢

左膠 : 完全睇唔到

如果我係睇主流媒體嘅美國人 我都唔會想投侵
所以要Hate to China>Hate to Trump

如果拜登贏左 香港人係徹底玩完 世界對華政策由鷹變奶

左膠又係完全睇唔到

先前好大單新聞，而且上年殺ISIS領袖個軍事行動就係用佢個女做行動代號

奧巴馬心態係驚激嬲班流氓

咁佢都算consistent既

左膠: ISIS Lives Matter #ILM

恐怖分子入主白宮

如果2年前仲係奧巴馬 一定搞唔撚掂北韓危機
係Donald Trump先係guts同金仔見面

侵同金仔握手.jpg

保持咩都唔做既風格

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

rip

其實trump本人都係西點軍校畢業
軍事方面講專業佢一定比唔上班將軍，但佢本人都唔會差得過一般人

有冇實例？

仲有班加西果四個美國人

條黑鬼憑乜拎和平獎

tui

咩都冇做,所以好和平

民主黨 賣美國

垃圾民主黨死黑鬼

西點軍校畢業source?
定係你當咗NY military academy係西點軍校
個間係軍訓式中學嚟咋喎

民主黨就係弱軟

左膠又睇唔到

左膠: ISIS and China Lives Matter

左膠：報復、刺殺ISIS好暴力

當時obama係咪提倡美軍撤走？咁其實ISIS算唔算係間接成長？

左膠：
Trump 歧視中國
中國攻打台灣合理
中國將香港變新疆天經地義

What Happened to Kayla Mueller Before Being Killed by Isis?
354,754 views

新唐人 系幾時開始變左做 共和黨 競選頻道

侵唔係wp畢業，蓬佩奧先係